不如大家換晒港紙做美金，到真係出現endgame級行動迫到老解出場，就可以拎住美金出黎收成班收成期既資產。

到時港紙變廢紙 班收成期政治冷感/藍絲就渣都冇
咁就直頭唔係焦土攪炒，而係土改鬥地主搶田地

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

歐元呢排跌
都係好選擇

仲收 d 無人要既港樓？ 不了
手持美金有閪屌的日子終於到了

已兌20% 資產做美金
雖然冇提出黎

收成期d撚樣大多口講愛國
身體卻很誠實
一早有外國國藉轉哂美金

我就跟誠哥嘅

香港人係時候跟波哥教既手持美金 ！

換了美金後是否可以拒收港幣？

不可拒收港幣 但交易相方可以同意用美金結算